熱狗逼撚到利記咩 有緣咪決賽見

到時一巴巴打落死熱狗度